【皇馬傳奇】費高 Twitter 賀美斯離隊：「歷史時刻！！！」

多國傳媒在晚上報導，巴塞隆拿翼鋒美斯 (Lionel Messi) 已經向球會申請離隊，引起球迷熱話。

巴塞隆拿前隊長、葡萄牙名將費高 (Luis Figo) 雖已年近五十，但在社交網站上的反應亦不比年輕人輸蝕。費高晚上在 Twitter 轉載了美斯申請離隊的新聞，並留下「嘩！！又一個歷史時刻！！！」的字句。

費高上世紀九十年代於巴塞隆拿成名，二零零零年以破當時世界轉會費紀錄的一百億比塞塔（折合六千零十萬歐元）轉投死敵皇家馬德里。事隔二十年，費高仍然被老一輩巴塞隆拿球迷視為頭號叛徒，這次「慶祝」美斯轉會，會否又引來年輕一輩球迷的憎恨？

豬頭

嗰個又係歷史時刻

走去對面隊都幾歷史，足_小將仲要畫埋個情況入漫畫

皇馬明叔

留名睇最後走唔成

佢都係講事實姐

會唔會美斯都過皇馬

其實最後會唔會係皇馬買到

6000萬轉會真係屈機

唔知當年咩事 點解巴塞肯賣figo去宿敵球隊咁on9

好似又係 release clause 累事

100億先生

豬頭明叔

皇馬選主席時承諾會買費高，同時私底下同費高傾，要費高簽份協議如果成事費高會簽皇馬合約，費高覺得無可能皇馬會買到又覺得條友無可能當選到主席，但又有筆簽紙費收就簽左。
點知真係選到主席同比解約金買，如果費高唔肯去皇馬要賠一大筆錢就焗住去。

Figo過皇馬果陣都28歲, 仲創左轉會費紀錄, 對巴塞黎講都係good deal啦

以當年黎講個價係抵定唔抵?

贏到歐聯已經點樣都係抵

巴拎果6000萬做左D咩?

學某會員： 破轉會紀錄仲唔勁呀？

其實點解朗拿度都係去皇馬點解個陣無咁大反應
真係隔左隊國米無咁大仇恨？

還債 果陣巴塞好窮

Figo轉左會皇馬都有歐聯

西甲個 release clause
- 屁馬
- Figo

真係好7既球會policy

因為佢不嬲都係咩球隊都會踢,情況好似安歷卡咁
同埋佢唔係直接轉過去,而係轉咗去國米再去皇馬

不過而家啲元老活動,佢好似跟皇馬多啲

踢得巴塞一年
雖然話入到好多球同有個人獎項攞
但你話佢踢得一年都有感情就真係傻嘅都知係假

窮撚憑咩同西班牙國家隊皇馬鬥?

西甲強制要加，本身冇咩嘢
巴塞兩次都係衰on9覺得人哋唔會出大筆錢
但事實上又真係有人出得起

係國米大傷2次
爆發力大不如前
越變越肥
都無人知道佢踢唔踢得返起
點知02wc踢得咁好
係皇馬搏贏左

佢唔過去皇馬
經理人要坐監
不過其實佢嗰陣已經開始跌

國米球屌到仆街

解約金本身係保障球員唔洗比球會綁死
但疤on99次次都set個咁低既release clause以為無人出得起

set 太高，球員未必肯簽，因為好多都想有自由

尼馬去疤果陣set 2億同7億都係天價 無咩分別啦
再講果陣皇巴都屈曬機 你set幾多啲球員應該都肯簽

咁球員唔肯走既話，另一隊出左解約金都唔會走

皇巴喎。。。
球壇最高嗰堆球會喎
簽得嘅大部份都想長踢
係其他球隊先難訂太高金額
皇馬嗰堆個個都訂十億八億，係巴塞尼馬嗰單之後先後知後覺拉返高金額

費高走咗之後巴塞就沉咗幾年

4259

發覺你都幾撚怨婦

何已見德

過皇馬做沙包

中間過過冷河係重點
應該都隔咗成五年
同埋踢巴塞踢得一年

反而唔覺得佢三姓家奴
02年都係踢過國米同一年巴塞啫
安歷卡就真係癲

攞咗45m買基奧雲尼同沙維奧拿

證明巴塞係幾撚賤種費高隊長係咁，美斯都係咁，根本係球壇最撚低賤既球會

如果美斯去皇馬想睇波台皇迷巴迷兩邊鞭屍

之前有場皇馬同阿仙奴元老場
安歷卡踢阿仙奴
佢又夠薑去玩
巴迪斯達就各踢一陣

走左費高, 李華度獨力難支, 係之後靠佢黎左個 - 李三腳 - 保住前4踢歐聯
又鳩買列基美(唔係佢廢, 而係唔岩踢法)

所以巴塞而家買人都鍾意掟違約金
Griezmann Braithwaite Lenglet Paulinho全部唔同你傾

豬頭高